跟住落黎會由我地學校同學組成嘅alive去為大家表演不敵

花果山 但你太自愛

有聲

成員有林偉燊！孔樂琳！方綺⋯方綺雯！

某校勁band

喂聽唔聽到呀

識唱嘅一齊唱喎

沒～名姓